# Description
## Use Google translate, it is original text
### Описание
Не секрет, что некоторые программисты очень любят путешествовать. Хорошо всем известный программист Петя тоже очень любит путешествовать, посещать музеи и осматривать достопримечательности других городов.
Для перемещений между из города в город он предпочитает использовать машину. При этом он заправляется только на станциях в городах, но не на станциях по пути. Поэтому он очень аккуратно выбирает маршруты, чтобы машина не заглохла в дороге. А ещё Петя очень важный член команды, поэтому он не может себе позволить путешествовать слишком долго. Он решил написать программу, которая поможет ему с выбором очередного путешествия. Но так как сейчас у него слишком много других задач, он попросил вас помочь ему.
Расстояние между двумя городами считается как сумма модулей разности по каждой из координат. Дороги есть между всеми парами городов. 
### Формат ввода
В первой строке входных данных записано количество городов n (2≤n≤1000). В следующих n строках даны два целых числа: координаты каждого города, не превосходящие по модулю миллиарда. Все города пронумерованы числами от 1 до n в порядке записи во входных данных.

В следующей строке записано целое положительное число k, не превосходящее двух миллиардов, — максимальное расстояние между городами, которое Петя может преодолеть без дозаправки машины.

В последней строке записаны два различных числа — номер города, откуда едет Петя, и номер города, куда он едет. 
# Run
`cat input.txt | python main.py`

# Sample usage
```
❯ cat input.txt
4
0 0
2 0
0 2
2 2
1
1 4
```
```
❯ cat input.txt | python main.py
-1
```
